強烈要求菲律賓當局槍決四名港人，話俾全世界知香港係幾咁垃圾無能

：有種就炒曬d賓賓

然後印印嗰啲會升價
啲官就要俾多啲錢去請
所以佢哋唔會咁做

站喺佢哋個立場嚟諗
會知道好多嘢係永遠不會成功

香港政府萬歲
但除咗官
一班人都係咁諗